有冇人知ptg kaman近況

有含撚片流出果個呢
佢條仔個og有冇人有follow 散左未？